盧巧音 何韻詩

車婉婉 傅珮嘉

C君 快必 小肥

伍詠薇 毛舜筠 蘇玉華

load得好辛苦
出唔到個畫面

小妹真係成日分唔到, 見您開post先黎獻醜,
仲有任達華同劉清雲 細路仔既時候又係成日分唔到

哈林 庾澄慶

阿冰 大軍

黃心穎 蔡一智

習近平 小熊維尼

高海寧 I want to play a game

許志安 道德撚

渡邊麻友 謝文欣

毛孟靜 昂山素姖

陳秀珠 譚嘉儀

6永 6浩

任達華 周澗發

明道 阮經天

江華 劉德華

羅莽 鼠王芬

衛蘭 衛詩

周姐撚 東尼大木

陳慧嫻 糖妹

艾辛 容祖兒

QQBBG 容祖兒